搞走塑同唔走塑都係搞事垃圾facebook group嚟

一個就為咗一條半條飲管唔畀人用飲管，另一個就明明堂食都特登要一個膠盒，有需要咪用無需要咪唔好用囉，為咗鬥氣特登浪費地球資源認真小學雞

好撚無聊

堂食叫拎走是常識

支持唔走塑

真

所以香港人真係抵撚死

真係希望社會越來越多新移民

無聊

塑膠呢d 石油副產品，邊度黎就放返去邊度啦
走乜撚塑，走數就唔應該啦

如果唔係搞走塑我都唔會支持唔走塑

而家變咗打泥漿交

極端撚

冇飲館點飲凍野啊 會牙痛㗎嘛

環保塔利班唔識咩叫物極必反

無搞走塑依d極端環保撚成日走出黎搞人搞到犯眾僧，依個另一面極端既group都唔會出現

果日點解用即棄堂食因為比人放左飛機
利申我係admim

即係樓豬柒左

咁你應該喺內文講清楚,搞到人誤會,總之今次係我搞錯,我同你講聲對唔住

唔洗